ACG文字格劍交流貼圖區(96) 現充俱樂部

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

正室

LM

天誅蘿莉控

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

lm

BEST CP

中間比你其他我要

會唔會掉返轉？

?

？

聽人講套動畫整得好差…

問哈士奇，哈士奇好似有睇呢套動畫。ME就冇睇

留明

我想問 毒撚係咪唔入得黎。。。

系

咁轉行做現充了

巧，G持

雞

援交少女

邊到叫到呢個質素嘅援交妹？

中學大把

有撚

大把呢啲級數

唔信問牙熱

想屌

#metoo

留比你 我同惠惠lalatina過世界

牙葉已成condom?

你傻撚左？

幾錢 我買起四葉

[處女廚消失]剃鬚。然後撿到女高中生動畫化

條女唔係處 唔追了

唔撚賣

得唔到就要摧毁佢

唔要2雞了？

要曬

唔要惠雞了？

要埋

四葉唔啱你

佢係好女仔

咁關你咩事

想要侵犯好女仔

雞先正

四葉係衰女 唔啱你

下

有啲ntr會睇到好唔舒服

重睇啦

父債子還

佢比我屌到花鳥風月

二戰時英國首相邱吉爾說過這樣一段話：
「沒有什麼詞比『文明』一詞的使用更不嚴謹了。它究竟指什麼？它是指一個建立在民權觀念之上的社會。在這樣的社會，暴力、武備、軍閥統治、騷亂與獨裁，讓位於制定法律的議會，以及可以長久維護法律的公正的獨立法庭。這才是『文明』一一在此沃土上才會源源生出自由、舒適和文化。當文明統治國家，芸芸眾生得享安定之生活。我們珍惜過去的傳統，前賢的遺贈正是人人安居樂業的財富。」

英國作家丹尼爾‧漢南（Daniel Hannan）在2013年的著作《自由的基因》其中一章，將邱吉爾這段話概括為文明包含的三個元素：
第一，法治原則。現代政府無權制定規則，規則存在於更高的維度，並且由獨立的法庭進行解釋。換句話說，法律不是政府控制國家的工具，而是保證任何個體尋求救濟的運行機制。
第二，個人自由。包括言論自由、集會自由、商貿自由、宗教自由、免於匱乏的自由，和免於恐懼的自由。
第三，代議制政府。不經立法者同意，不能頒佈法律，也不得徵收稅賦；而這些立法者應當是由民眾選出並且向民眾負責的人。

漢南這本書的原書名是《我們如何創造自由和為什麼重要》（How We Invented Freedom & Why It Matters），中國2016年譯成中文出版，書名是《自由的基因：我們現代世界的由來》，出版者說：「如果你熱愛自由，那麼它將成為你書架上的愛」。

住半山都要跳樓…

你同佢咪一樣都係住港島…

咁你住西貢係咪住洋房？

鬼佬年代起嘅叫唔叫洋房？

咁撚反動都有…

屌你我懷疑個製作組有香港人喎

Who

咁能多條女你問緊邊條…

本土派係蟲太

最後who 淫撚到仆街

邊忽淫

個樣一睇就知淫底

我只係覺得好婆

雞黎

係惠嗰種feel喔

我最愛

.

勃

勿亂J

唔知點解搭機場巴望住d人冇位擺行李就覺得好有趣

又飛=.=

上次係五月..

未去過日本=.=""

淨係去過日本

未出過國

3月尾先出

不要自殺吧

又屈…

個個上機一對對

down定套air crash investigation 大聲播嚇佢地

正喔

撘飛機唔睇空難片對唔住自己

屌柒d仆街

好嘔心

隔住個mon都覺得臭

天使

大西醉正

【#C97 告知】
2019年12月30日(月)［西A-51b］にて、新刊「あの夜の私を思い出してくれたなら」を頒布します。
デザインは内古閑智之さん(@uchikoga)

当日お待ちしております。どうぞよろしくお願いいたします！

去邊？

名古屋做信長
同屋企人

蘿蔔控幾時死=.=

MK=.="

想死好耐…

睇名勝古蹟？

我想睇
不過佢地應該食野行街多

名古屋有冇地方聖巡

想屌好耐

ching 5 sick yea

好似得冰菓

Btw你屋企人想行街食嘢咁點解唔去大阪

無可否認你係垃圾

平先去架啦=.=

雞雞硬硬

who 有feel

熟悉嘅曉蛇回來了

十條姬和

hi唔好貼我啲老婆出嚟ok？

你老婆好正

居然有人未睇過=.=

死哂了

正犯完罪個被害人自動失蹤

結芽b最正

你毒。。。。未睇過有幾出奇-.-

張華峰層半山樓慘變凶宅！慘慘慘！

........

紫音bb

似雞

近排好似好平 前排買左一月頭大阪來回
都係900幾

bb

支

支那雞拎嚟J咪啱哂

不了

呃啦

阿源都叫有隻貓撚…
me乜柒都冇

佢有得攬住隻貓訓...

你都有女攬

冷冰冰的紙片人能算女人嗎！

好溫暖喎

小心割親手

點解我咁折墮要靠呢啲圖嚟滿足自己

唔緊要啦 慣咗啦

呢啲精神飛機杯令自己變得極之唔健康

你本身個人都極之唔健康=.=

就係呢啲精神飛機杯造成

呢d好j咩

垃圾-.-

你FF能力唔夠

角色咁劣點劣鳩

愛能跨越畫質與次元

垃圾蘿蔔

咁嘅畫質.....

我部腦mon細梳囉…

想換mon有咩推介？

有咩關係......

張圖用game整出嚟==

駁電視……

無電視…

what game

asus

戀活

有冇得卜野

有

射精

有冇懶人包

我也射了

免費仔上揾
我正人君子買老正……

咁RICH

好公司就應該要支持…

邊到buy

有錢上官網
無錢上steam

好貴

d女全部自己整咪好曬時間...

幾正

朝倉涼子係咪鬼

有得down人整好嗰啲

平過叫雞算係咁啦…

曉sir成日都話要自殺=.=

外星人…

佢唔聽長門枝笛

劈撚死班蘿莉控！

所以處理咗佢…

好彩我係貧乳控

好彩我乜都唔係

你兩個最撚嚴重…

貧乳隱性gay吧

同你一樣

男人有咩唔好？

我有女朋友

你確認係你女朋友？

Who幾淫

原創

撤啦

可以做我條女

gg inin der

有病返青山

有冇人同我一樣睇完達哥新POST 勾起左唔少回憶...

死迖狗

咁你返未

今時今日仲反達

啲波台狗又出晒黎玩膠

我咪係你隔離

我反迖第一人

除左早苗其他都係雞

(笑)

開呢個post係咪盲?

好心盲就咪學人串人

做咗議員未？

唔講選邊區

係咪落選左呀？

有 2 個新回覆
我block左邊件?

唔緊要啦你每日5點鐘解block嘅

唔解成日用幾新部機唔登入la

做左十個月終於可以hea下

一睇返就見堆post

祝你新年快樂同全post無眼疾

GGININ

唔記得quote #327

躝啦

雙馬尾一人一邊ok？

我8你2

兩條馬尾一樣長度點分82…

嗰20%計返長度剪比你

搞拌機

乃愛bb…

駁唔到

嘔心到

比人hack acc

嗚啊。。。

好撚傷眼
上面好撚多格仔==

dllm

此谷會然都有自殺傾向

你囉=.=

都唔知你嗰隻乜鳩閪眼嚟

你用屎眼睇野咪覺得冇所謂囉=.=

好耐無見過台灣風化案…

好pink

張圖都幾撚核突

吓…
你話四葉核突…

你平時都成日咁奶你啲bb啦

老師

我奶得好斯文

鳴呀…

ching原來鍾意J呢啲

ching唔只睇開幼 仲睇埋呢d

21世紀性開放我地要包容啲…

屌你牙

屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙屌你牙

防火女係敗筆

𨳒你老母條女咁撚樣衰影衰我bb

1、2代比你，第3代歸我

都得

deal

不死隊好型仔…

一代咁能多防火女驚精盡人亡…

第3代先係最正

................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

未見過大蛇屙尿？

未見過咁細條

人渣的本願好唔好睇

55

婆

援味濃 正

真

垃圾gbf仲衰撚過fgo

典解

我每日先中20抽，仲要一隻ssr都無，條bar滿咗可以無限抽出到ssr為止
點知佢第一個10抽中咗光/火40%屬性攻嘅召喚石比我就完咗…
比埋d假希望人，最後又係咩都無

咁撚hea咪幾好

但係會懷疑人生…

又自殺

第一個搞掂你先

有棍既？

唔好爭

無棍有咩好睇？

瑞樹出品，必屬佳品

下個到你

下？

why me

知男而上

今日係梅姐死忌

今日係蘿蔔控嘅死忌

馬上風死ok？

俾偽娘插屎眼死

好悶-.-

第一間報警拉自己學生嘅大學正式上線

果三萬係咪d popo黎

元寇

想幹

去幹黑鬼

痾篤尿先

垃圾

【突發】Bob叔直線瘋狂屌柒熱血公民唔係同路人

其實澳洲適唔適合人住…

咁咪岩你住...

愛國愛黨抽獎遊戲

抽iphone啱哂呢到啲ifan

Y係iPhone嘅，唔應該送華為咖咩？

點抽

冧左ser, 唔洗抽

HK NO IT

垃撚圾 收唔到驗證

屌…嬲

都估到係咁

我要抽獎牙

開多幾個ac做抽獎師

我唔係假卡師…

連ac都開唔到

解放台灣定收到驗證碼會發生先？

真香

雞黎？

yes

台灣等多11日就知結果

抽到基本已經中硬

你地係咪it抽獎師

code呢仆街

病病地走去打邊爐 野埋其他人 正

本身有人約但最後佢無左回事

有女

仔…

有仔

u成個性誕日日有活動

成日話冇fd 但係有人約
可恥

約完會唔見人的還算朋友嗎？

冇女

個撚個都係現充，個撚個都有約人…

我就咩都無…

攬攬。。。

今晚點名

冇feel

你屌住閪都上嚟報到，點條撚咩…

未試過點知

彈比你試下

躝啦！

帽左

睇啲source code仲好笑

我連比人帽嘅機會都無…

src code有咩睇

想做正苦IT

cls

突擊點名

五分鐘內多過三個人我切J

1個

2004已到

siu4 uccu

個個都有活動

到

禾開緊台

咩台

禾茅

ok嚟睇了

個傻鳩開咩台

關你蛋治

好惡…

曉b唔見人 偽毒

你有資格話人？

【1910 尖沙嘴】除夕夜大量警員佔據海港城，並截查商場內的市民。被截查的市民大多為年輕人，有警員指「覺得有可疑就可以進行截查」。

有深圳來的遊客經過拍照，被警員喝止「唔係記者唔准影相」。遊客因此受驚，在記者鏡頭後受訪時表示「喺中國都唔會咁，我哋一直聽過香港(警察)嘅事，本身都唔信，親眼見到先知。」

呢位同志係咪想新年打靶

梳囉。。

唔使理條傻鳩，佢同牙井同房

屌你老母，人鏈啊！

再次突擊點名

比人hack咗acc
唔關我事

你又自殺

一定係班蘿莉控想屈我，果然無一個蘿莉控係無辜

天誅蘿莉控

又被自殺…

珍惜生命OK?

dllm
送你去武漢

我一早有病

又陰啲陰啲反我達

原來呀達嚟㗎…
我淨係見到兩腳行路嘅狗

點名

援

佢真係好撚傻鳩

收聲啦=.="

pc天文台capscreen唔該

未返 12點前會影到

4mk

仲未拎到大抽獎個number
屌…嬲…

學哈狗話齋 出去食飯唔=玩

今晚玩邊隻galgame跨年好…

fgo

好

飛鳩又抽女人中男人…

術尼祿

我無課玩家唔抽褔袋

fuck

今年又係自己一個

新年睇牙達

あけおめことよろ

扮瞓去屌女

yes屌攬枕

真白?

momo

屌你老母躝啦

siu4

削完甲了-.-

屌完?

斬殺未 斬殺叫我睇

刷閃等遠征,最近都五點

抽唔撚到 好angry

Fgo黎？

gbf

曲

Ntr正

295554

考慮緊同邊個開年好

雖然中間一般 但最尾嗰句值回票價
男豬gay友ntr好睇啲

開打了

link

@微
第一篇係男豬老豆搶個仔嘅青梅竹馬
第二篇係
第三篇係男豬

咁重口

55 所以得第3篇睇得落 但一諗起12篇就睇唔落

個樣淫到

完成開年任務 訓了

男朋友問我點解咁鐘意叫佢含

早上好

你老婆被人睡走了

打完出黎

ching平時除左打飛機仲有咩做…

咳到on99
唔出了

我偽黃藍絲鄉黑牛屎佬港豬冷暖氣四季軍師

開年嗰下好撚正 射咗好撚多

病左扯唔起
就算好返都要禮拜六先得閒打

山本希望

咳咋喎...

三次元女人 = 雞
這是定律

隊左兩甩成藥準備出去

姐係佢配音=你聽雞配

有咩問題？

打完J仔好出去

邊有聲優無潛過規則…
神早比人那個了啦！

公主bb

呢啲粗重野等我嚟
你去要啲濕鳩元素

有病返青山
風同土and公主我嘅，500同火and水歸你

我有份的

求吓你珍惜生命

第30頁嘅女人全部都係我嘅嘢嚟 唔該你地行開啲。。。

對唔住，佢係我表弟…

@#?$%

.℃:=？

你d笑話好笑過李力持

大家咁話啦表弟

二次元限定

牛屎仔識唔識路出香港呀？

佢後生好正

咪就係 佢唔識貨

屌笑撚死

都係我bb正好多

G

邊個

邊到有得屌？

表弟你幻覺幾嚴重下。。。

連登=精神病演

表弟你認錯人 呢個先係你老婆

圖都貼錯…

去做插隊撚先

上次企到on99就係因為你！

on9先去維園……

去維園點人頭…

趕住走……

都係入一入去…

入一入就冇幾個鐘……

大把啦你…

趕住做project…

一路行一路做

唔用屋企電腦唔識dup曲……

拎埋出街

desktop==

有咩衝突…？

點拎

你唔係唔得呀
渣ga…

真
正常人都拎到.....

好撚淫

very婆

被我強姦完想吃藥自殺

聽完得啖笑

眼神正到

Risa要多啲呢啲

葉b 295742

咸濕風紀

好撚正 J撚到我仆街大射爆

最近jer仔都無乜點扯…

射到仆街

正 陣間睇

Bb我要多啲呀

禾想ntr人 有冇大佬教路

碌jer大唔大

忙緊，夜啲

十幾米左右

屌禾依家要訓 訓得一個鐘==

以閣下嘅智力程度去叫雞會比較好

叫雞都浪費埋隻雞

廿一世紀包容少少ok？

十幾米嘅鳩…

下下包容 你包容埋林鄭

agger

好串...

請加入工會

呢度得啲傻鳩學生同無業廢青==

我廢青

駁唔到==

bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

我要玩到條女眼神變空洞

要多啲眼神空洞嘅h漫

呢排病左無打J…

勃起障礙?

yes比啲女女榨到病左

你公務員工會

一定係雞

Risa

dead

抵

你幾時死

我都想 有得轉生

轉去支那

不了 想去異世界

你得支那揀

7/10

好撚正喎 同個妹扑

畫風出事

想針了

任何妹妹H漫我都最鍾意 最好係老強

181565

睇過 麻麻地

點先做到人生勝利組

J多啲妹妹本

bb有冇推介

近排j開嘅都介紹晒俾你

好想強姦啲女

呢條女最正 好想中出佢

美遊樣 眼神彷彿帶點空虛寂寞 唔錯

空洞眼神J撚到我大射爆

訓了

蕭生: 我覺得武漢非典肺炎影響香港機會好微

惡魔美城曉日任: 自殺 1/1

第一個送你去武漢

我送你去屯門醫院先 近D

屯門醫院有d咩…？

唔知呢

唔完美，可接受，要改善

ȳòų'rè sô fűll òf shìt, ŷóű òůght tò bë á cõw mànūré

Shè wàlks ín bèâŭtŷ, lïkè thè nîght

浪漫煮意

又sars

新年禮物

冇夜街出了

共享joe國光榮

牛B死了

希望正苦封閉三條隧道強制隔離啲病人

唔截高鐵同船咪一樣
lm睇又放幾廿個專才落地

llc

政變

屌你老母

想G你究竟點瞓

條女雞黎 得早苗係好女仔

要屌屌雪風都唔屌佢啦

(C97)[いちはや]
哥哥腦子不好，交到女朋友後馬上就會被甩， 於是妹妹就負責照顧哥哥並幫哥哥性處理。
之後哥哥抱怨找不到女朋友，妹妹向哥哥告白，哥哥表示原來如此我怎麼沒有想到可以把妹妹當女朋友
.
.
.
.
.
.
.
.
次頁氣氛驟變
妹妹：「哥哥該吃藥了。 」
原來哥哥交到女朋友後就一直被妹妹餵藥消除記憶+抑制大腦活動，為了把哥哥留在身邊。

這劇情很牛b

曲？

vanilla level都拎出嚟講

Bb要妹妹老強密碼

要我講幾多次妹妹係要配純愛

要玩到眼神空洞先正

佢弱弱地智 唔好怪佢

天誅！

小黑先係真貨

請排隊

收啦

撈味重

我幫襯開

原創？

好女仔

quote錯

你鬼

X-men

Dark Phoenix is a joke

落街食飯先

第一張婆到

你痾篤尿先

是5P的機會呢

天誅蘿莉控(^_−)−☆

就算死我也要幹那四個女人

蘿莉控唯一嘅權利就係可以選擇咩死法

馬上風

catgirl

我要真選擇

林鄭/未亡人/驊妹

反對曉狗落閘

袋住先

咁未亡人

好過你

專幫唔少年輕人起機

右邊係雞

邊隻雞黎

小心哈狗出嚟咬鳩你

你好撚好打？

收撚皮啦屌你老母

藍髮妹仔一個

駁唔到…

樓上幾個mark咗名，建國後清算

下個po咩名好

拉姆先係雞